[VAPE/Vaping】-電子煙友埋嚟傾啦-5

未夠18歲嘅小朋友就唔好睇啦！

Smoking is Dead,Vaping is the Future and the Future is Now.

Post 1
Post 2
Post 3
Post 4

留名

留名🌬

ok

LM

Bookmarked

係澳洲有食緊，無尼古丁，食落好似食緊水煙咁

再次提大家：
- 唔好講淘寶集運，你地可以去其他連登POSTS揾到關於集運問題
- 唔好講香港邊道有丁油買，在香港管有同販賣尼古丁產品係受管制嘅

無丁真係純粹過下口癮

totally agger

比新手參考嘅電子煙設備：

*淘寶一般的新手單電調壓盒*
joyetech evic vtc mini 75W （所有功能都有）
eleaf istick pico 75W （夠細，所有功能都有，套裝OK，不過用24mm以上霧化器要加散熱片）
vaporesso target pro 75W （無bypass，套裝OK）
smok koopor mini2 （knight kit） 80W （無bypass，換霧化器前要撳下個激發掣）
cloupor mini+ 80W （我無用過）
ipv d3s 80w （我無用過）

*淘寶一般的成品霧化器*
aspire nautilus mini （細煙）
aspire nautilus x （細煙）
aspire triton 2 （細-中煙）
vaporesso target pro （中煙）
cov vengeance （大煙）
**以上係唔多漏油嘅霧化器，個人覺得霧化器最緊要唔好漏油，有疑問可以自己google下“《霧化器》 leak"

*18650電池*
Sony VTC4/6 (30A)
Sony VTC5 (25A)
Samsung 20R/25R (20A)
LG HB6 (30A)
LG HE2/HG2/HE4 (20A)

澳洲買唔到丁，不過好似可以美國網站訂再ship去澳洲。

新手留名，有無煙油推介？

人在美國, 請問買邊部機好,
見到你地話霧化器, 即係要加左霧化氣先可以勁大煙?

霧化器係電子煙組件其中一樣, 你無霧化器食都食唔到

BTW 有無巴打成功係GEARBEST 購物到, 最尾按PROCEED TO CHECK OUT 彈左出黎

有冇人知大阪邊度有電子煙買

煙油口味好個人，你可以去呢個網站睇下人地評論

你Google下best box mod，睇啱款再上來問意見啦。
一般70-80W嘅機就足夠用，在美國retail shops個價錢可以相差好遠，同一部機價錢可以US$60-110。

我想問下師兄們通常香港買成品霧化芯係邊買 同埋點解要換霧化器既 用原本果個唔得？
利申用vaporesso one starter kit。
呢隻點

留名
等收貸

多幾個霧化器可以食幾隻唔同嘅味，唔洗等食完一倉先轉味。
你講嘅starter kit，唔好處係無得換電，食到無電就要等充電。又無得較Watt，想轉下大細煙settings都唔得。

😯原來係咁

輕度玩家
純粹想慳d 唔駛買真煙 懶得diy 換野果d

響日本見到呢隻
巴打們請指點下

垃圾

其實買萬寶路出個隻iqos仲好 如果又唔想食真煙
齋換煙彈 好似最方便
Vaping 出街食無油又要加油 又要帶多個10ML黎裝 一個唔好彩有時又會漏油

對於我地呢D有追求嘅人，呢D真係玩具，不過如果係想純粹有煙嘅都OK嘅。正如幾十蚊可以買到一對耳機，幾千蚊又有一對，有D人係聽聲，唔係聽音樂。

有無巴打玩shark DNA 200
我個部用左無耐 個button就壞左 沉左落去機體

好彩冇買 之前都睇中左

我係純粹想有d 煙吸下
因為我既癮都只係限個動作習慣 好似柯屎咁一定要抽煙
有時唔順暢 煙仔一支又頂唔晒 要夾硬開多支
我見佢有兩支又有個盒仔
兩支加滿一日應該都抽唔晒掛
請教佢垃圾在邊度

另外有隻叫ego aio box 果隻又如何?
我見佢黑色幾型
但又好似唔係巴打們玩開果d 可以自己加霧化器

業巴 想問下我而家用緊triton 2
我跟你方法慢吸而家唔會食到油
但係唔知點解因爲慢吸所以要禁住個制耐啲
但時間一長佢會自動重新開機
係咪因爲過熱？用緊1.8ohm 11.5watt
我食嗰陣見佢個v會慢慢升 升到大概7v就重開機

呢個係機嘅問題，因為架機應該出到4.55V就要停係度，咩機來架？

Vaporesso tarot nano

我明白了，部機逼我10秒停一次吸，唔關V事

呢類機嘅垃圾之處係：
- 換唔到霧化器，唔可以DIY，DIY嘅霧化器出來嘅煙先最有口感味道
- 唔知點解all-in-one嘅特別容易炸油，就算有防彈油設計，一炸油D煙味就唔好
- 無得換電，無電就無得食要等叉電，唔好諗住可以插尿袋，電子煙唔係手機，唔可以插尿袋食，另外舊電打柴你諗住邊個可以幫你換呢？
- 唔可以較大細火力，唔同嘅煙油有時要唔同火力推先好食
- 買芯換成本貴，香港要賣成30蚊一粒可能兩個禮拜都唔夠就要換，DIY用200蚊可以買齊工具發熱線棉花用幾年都得

其實口味先係最大因素，就好似之前咁講，幾十蚊同幾千蚊都有一對耳機，睇你係想聽到有聲就滿足，定係聽有立體感層次感嘅音樂。

如果你一啖吸10秒就唔應該用1.8ohm啦，我用鸚鵡螺都係一啖最多6秒，你不如換0.5ohm果粒芯食啦。

唔該巴打 而家無問題
但係所謂口感其實係點？
我用而家呢個triton2覺得同之前玩大煙嗰個吸嘅感覺有分別
但係味道好似又唔係同大煙嗰個差唔多

謝謝巴打
請問以下三隻邊隻好

我有睇你地新手教學但仲係唔多明
儲油式RTA
滴油式RDA
邊隻好d
膈埋睇你地話要買多幾個霧化器？用黎轉味
咁食問食哂洗唔洗清洗？先再換？

我平時食雪茄，三個月前開始食JUUL
發覺電子煙幾啱自己
所以今個月黎美國出差想買𠍿好少少返去

3間都好似全部大陸出 唔洗去到咁遠買
rta, rda係睇你想唔想要個油倉 唔洗成日入油

第一部貴，唔值咁嘅價錢，個霧化器漏油漏到仆街
第二部都係貴，而且新手唔洗玩到200W咁大，咁大部機攞出街唔方便
第三部又係貴，yihi機聽講貴在玩溫控好，但我玩過溫控，唔覺得溫控好用
好似納米巴咁講，3部都係大陸機，去淘寶買好過啦。
我個人會推薦SMOK AL85，夠細部，網上買連運費大約US$50，香港有間賣$400不過好似斷緊貨，當然大小唔可以同JUUL相比。
新手最好玩住成品TANK，AL85套裝有跟埋個TFV8 Mini成品TANK，到你真係鍾意玩電子煙先買RTA/RDA去DIY啦！
我自己轉味會洗TANK，用凍水冲完再用90度熱水浸半個鐘，有人話驚熱水會損壞果D膠邊，其實膠邊嘅熔點係180度，90度連deform都唔會啦

一般賣霧化器嘅淘寶店講“口感”，即係話比你聽吸阻比較大，唔大煙咁解，無乜其他意思

明白, 那我應該買邊隻牌子真係美國的?
我諗我會買好少少,

上面有巴打話RTA RDA要唔要油倉...
RTA 即係TANK係有油倉, 即係唔洗成日換, RIGHT?
如我預USD$200左右買成套, 可以選擇什麼?

無research過有咩美國土產box mod。BTW，我上個月先啱啱去完西岸玩，行咗幾十間vape shops，大部份都無乜貴嘢賣，LA Disneyland附近有間叫Flawless嘅算係比較多貴嘢。

RTA係要DIY嘅，TANK通常係指唔使DIY，入油就可以用，個芯舊咗就買現成芯換。RTA同TANK都係指可以儲油嘅，我就唔識有咩牌子唔係大陸做。RDA就比較多美國土產，你可以去Flawless問下。

巴打們有無食過MYLK 奶味？
我食覺得無咩味
係我問題定支油有問題
有無方法令啲味出啲

你邊道買，有無丁，用乜霧化器食？

漠北
無丁
用aspire triton 2食

RDA即係無油倉？ 要成日入油？

另外你話熱水洗
膠係咪silicone 做？ 如係，就算滾水都唔驚
Silicone heat resistant 230'C

漠北係大鋪唔似有問題；無丁嘅MYLK我都有，無問題吖；Triton 2我都有用，未試過食到油係無味。。。咁可能係你問題咯，試下揾個樽仔裝D出來等佢自己醒下油會唔會好D

RDA食10啖8啖就要加油
rubber ring唔知係乜原材料，我只係知道大部份叫rubber material嘅嘢below 100度係無問題

If it's rubber ring
Material will be only silicone or rubbber
Heat resistant over 200C

我唔係material專家，只係參考呢個chart

咁你估個o-ring係咩造呢？個霧化器生產商又會唔會知道呢？

無話垃圾嘅

好多人都係呢d起步，結果愈踏愈深

幾個月前我都以為成品無撚敵啦，而家咪又係入坑

醒油嘅步驟應該係點

小弟初報到～
玩Vape玩左年半，近排新買左支Skyhook

呢道有講醒油嘅方法

其實成品都唔一定差，我出街帶果兩隻都係成品，鍾意佢打側都唔會漏油，最緊要揾到配合嘅煙油去食就得

多謝巴打們比意見
我都係買d 簡單d 帶出街既先
學巴打話可能真係會愈踩愈深
但就算會diy 我都唔會帶出街用
再者我見你地成日講漏油咁好似好恐怖

btw 問多句香港有邊d 鋪有油買

巴打們其實係咪大多用功率mode？Temperature mode其實會唔會用？有咩好處？係咪要用温控嘅發熱線先可以用？

Lm

mk都有幾間自己上IG search下就有

我係，TC都用過，感覺唔爽，疾下疾下咁，因為到咗預設溫度架機就會CUT電，然後溫度降低番架機又比電。
TC好處係唔會咁易燒棉，同唔會因為過熱釋放有毒物質，VG如果高過280‘C係會分解釋放有毒物質，不過我質疑如果唔係乾燒都唔易去到280‘C
TC係一定要用温控絲，其實你知唔知TC嘅原理係乜？

應該係保持喺你設定果個温度 咁即係温控絲唔可以用喺功率模式？其實好奇下，因為好多mod標榜自己有温控模式，但係買左返嚟就未用過呢個模式

我嘅意思係問你，知唔知點解架機量度到條發熱絲係幾多度？

唔知丫巴打 教下我丫

睇下呢篇文，再有唔明先來問啦

業巴 我想問joytech evic mini 可唔可以唔用成品芯 同埋係淘寶邊間買

你用緊咩霧化器？如果原裝果個，你去淘寶揾下“cubis rba"啦

我未買阿 咁部機係邊間淘寶買有保證d

之前幾個post好似見到有巴打買油拎批發，有無巴打可以講下。。。
想知要買幾多先有批發，同埋大概咩價位？

鬼佬賣緊420 呀 巴打

新手就想DIY唔用成品？都唔係唔得嘅，如果你咁諗，我建議你買新出SMOK AL85套裝，架機夠細，個霧化器你可以之後唔用成品芯買個RBA芯DIY。新手買部機返來最好都係即刻有得食唔使搞好D。
淘寶AL85好貴，我建議你去買，直送香港都係51美金，你同客服傾好有你想要顏色現貨先落單paypal比錢，佢兩三日就送到。其他電池/煙油/叉電機就淘寶買啦

咦！原來鬼佬有AL85返貨，咁你去佢道買直接D。

有平野推介 flash sale
$137 加 8蚊平郵就有geekvape最新rdta
Review 睇過好似唔錯 口感型

有冇團開單買？

其實鬼佬姐係邊到…我追左post都唔知

你要去佢ig先揾到地址

幾好喎 $400蚊都唔洗 帶岀街易唔易漏油

我想問下想玩大煙應該點捲線好？ 28/32 Clapton 線同28 g a1線

鬼佬連電465 仲有得銀色

我係gearbest買過隻avcoade 24，開盒有使用痕跡。
懷疑係人地有瑕疵所以refund過嘅

仲要得銀色

好難講，我都未試過帶呢隻出街，而且我無乜用佢個成品芯，買咗個RBA芯DIY，美國就有D人話成品芯會漏。

岩岩完左pre order period 咁我又唔係好驚
係最衰ss色無咁抵

有冇人食純vp玩煙？
vp係咪即係甘油？同一般市面上嘅甘油有冇分別架？

新手準備入坑

巴打係邊間淘到125ml裝既元素煙油
我見大部分都係20ml裝

會唔會杰得濟？

其實係叫VG，關於煙油嘅資料可以睇下呢度

我知有人用VG來整蛋糕，或者滋潤頭髮皮膚。
都聽過有人食純VG玩煙，如果食純VG就要用大煙嘅霧化器或者RDA，一般霧化器可能上唔切油。

有無巴打要aspire triton/ triton 2嘅1.8ohm霧化芯
買多咗
$10/粒

咁其實係咪有丁既油基本上響香港都唔合法架?

係

咁係咪就算我外國旅行買左丁油返香港都唔得

係
管有都唔得 唔理你有無用到

唔知買邊部好

睇size
第一部兩電
第二部可2可3
第三部單電

正常用watt數跟本唔洗唔高
第三部出街夠曬用 又細又可換電

第一部有冇紫色 好eva feel

好似得黑白黃

小弟係英國讀書每年暑假反香港都帶三四百ml反泥都ok,除非你周街同人講如果唔係都冇乜機會知

Smoant（第一部） 其實就係平版/copy 版嘅winsmec （第二部）
除非你係cloud chasing ，如果唔係都唔洗用呢部

利申：係英國食有丁 6mg 。box mod，mech mod tube mod 都有用

有10隻顏色

冇果隻紫 唯有睇下隻紅色啦

問多少少問題
其實w 數愈大係咪即係煙既量同溫度會愈高愈近似食真煙既感覺
定係煙油先有直接關係

W數高阻值低=大煙，不過唔會似真煙

個人覺得想似真煙阻值應該0.7～1，同配搭煙草味油

通常想似真煙會過1.5什至去到2ohms 不過我覺得想似真煙換個窄吸嘴同埋少airflow就最似

買曬唔洗頭痕

巴打覺得邊隻正d

泥你老母咩

Wotofo serpent RDTA
22mm 口感型
正 22mm rdta 比較少見
其他大牌子都係24mm多

等多排睇下啲用後感先
決定買唔買先

點解要22？24大d唔係好d咩？而且22好小款

單春正 方便
review都讚多

我自己第一部機 係22mm
買24會好似碌丁咁 廢事啦
本身已經少用 難得有22mm rdta
可以由冷宮拎返岀黎
加上 就係因為少款先更加吸引到注意
外國有個咩atty 都係22mm rdta但好貴
依家叫有個算係價錢合理
圍返其實幾抵咁

一樣咁正，只不過唔買過200W唔死心

巴打們 我今日燒絲遇左個問題

今日終於有時間用vgod rdta
之後就用佢送嘅絲整
上好哂
燒絲過程中
開頭當然係 發熱唔平均
之後拎鉗夾幾夾
再用十字批畫幾下

問題就黎喇
突然一邊絲 發熱非常好
慢慢咁紅哂
另一邊可以無紅過
之後隔多陣都係咁
直至我又 夾下 畫下
無啦啦又識紅返
之後兩邊都好好
開心使用中

算係短路？
我check過啲絲 又無掂到
鏍絲又上實左
但唔明點解會咁

係咪你其中一條個線圈位掂住個pose？ 巴打有錢買vgod不如自己買絲自己圈啦

可能喎
因為我之後再調整過高度
同絲與柱嘅距離 之後就正常返

有買呀 有卷24g A1
但我懶 唔自己繞住 下次先

咪用kanthal 24g A1啦vape 嘅味又唔明顯同好快又要re-coil...係就用呢個啦 clapton 22g👆🏼👆🏼

22g 雙發 電阻幾多？
同咩牌子？

Sorry 我呢個係 19g先啱
19 gauge centre wire (stainless steel) 32 gauge outer wrap (kanthal) , 自己整冇牌子
冇一米長所以答唔到你standard ohms幾多.我呢個 setup 就 dual coil 6 wraps 0.11ohms

未去到你咁pro
0.2ohm 暫時已經滿足到我

新手一問
如果我部機最高出到75W
電池最高出到20A
P=I^2 R
75=400R
R=0.19
係咪即係用0.19ohm 75W就係極限？

另外 如果以上係啱嘅
我淨係開30W 係咪純粹無咁熱 無咁多煙？
定係會有其他問題？

等緊我嘅第一set電子煙

你仲未計本身部機有電阻.. 新手就用住pre instsalled 嘅先啦
仲有假設你部機到盡得75w，你用唔夠2，3個鐘就會要換電/叉電

咁即係0.19ohm未係極限？ 但用高過0.19ohm就一定安全無問題啦

加上你唔會接受到.19ohm 75w吸嗰啲溫度住,寧願你上反0.5ohms 45-55w試下嗰種溫度先再慢慢玩落去都未遲
我係英國返vape shop 都係同黎買嘅新手全部同一番說話

咁如果我用0.19但開50w會有咩問題？

你要build 嘅你build到0.11都得添差在你受唔受到咁暖近乎熱嘅溫度姐

前題：睇你用咩gauge嘅線同埋build 幾多圈嘅coil..有幾個方法做到不過落得.19通常都係dual coil，咁個問題就係你dual coil但係 50w就完全熱唔起個2個圈，到頭來用十幾秒先吸到仲少過紙煙吸到嘅煙量

有D concept嘅嘢你可能要搞清楚：
- 安唔安全其實同有幾低ohm無關，而係同架機任何一個導電部分support到咁大電流有關，一般來講就算去到25A都係安全嘅
- 架機只會控制個電壓而唔係電流，如果你用0.19開50W，架機就會將個輸出電壓降到3.08V，電流係被動無得調校嘅，根據V=IR，電流就自然係16.22A，係唔會有問題嘅。
- 你玩box mod係唔太需要理電阻高低，例如雙發24g 3.0 6圈嘅coil，用A1線做嘅電阻係0.29ohm，SS316線係0.15ohm，開50W去推效果都係差不多，玩機械桿嘅人先要理電阻高低。
- 有無煙視乎你用幾大Watt去推幾大嘅發熱面積，用番之前個例子，雙發24g 3.0 6圈用SS316線做出來係0.15ohm，用50W去推煙量係唔算少嘅。

有無巴打想接手呢部？ 單電最高80W 樹脂打造極輕身
因為自己想換部雙電

有冇巴打有興趣團購 ？ 平過tb 但唔係話好多 愈多人愈平

me

巴打加我tg

係咪日本直送？
大約咩價錢？

日咩本 大陸出既

見佢寫晒日文咁

巴打想放幾錢

350

美油黎架

屌 錯哂

巴打係咪用開SS 線？ SS線我通常見人用黎玩 TC 多 我自己而家玩緊nichrome 80/20 competition wire
唔熟香港行情要跟巴打你多多學習

有冇巴打vape得多個喉嚨起痰 ？
關唔關食得多/大煙事

記住飲多啲水就得因爲始終有煙經過你個上呼吸道，食得多就一定關事，大煙細煙都係一樣

我其實用A1多，A1嘅發熱性能最好，SS316係用來試下玩TC，其實SS316玩TC嘅效果唔太好，因為個TCR太低，電阻對溫度嘅變化太細，我一般都係用番POWER MODE去推。最好嘅溫控絲係NI200，不過NI200唔可以燒絲燒走D碳，積碳就要掉咗佢。NI80我遲D都會揾朋友讓一卷來玩下，但係暫時都係A1絲比較適合我上桿嘅settings。香港其實無乜好行情，D嘢貴到死，一般都係上淘寶買。

咩係上桿 ？ 我去英國開始食到而家第四年..暑假係香港見到啲舖賣個kanger都賣貴英國4倍
我都有試過ni200不過佢個ohms太唔stable 好難build得好我都係玩過一排就算 SS我通常就用黎夾中間做centre wire整 clapton wire /staple wire
呢邊買油都係應該同淘寶價咁上下.而家積極發展同緊班馬來西亞fd玩 homebrew
馬拉人玩vape 仲勁過UK &US

上桿即係玩mechanical mod，唔識玩會炸死自己果種。NI200特性就係電阻唔穩定，穩定就唔可以玩TC啦。花絲我都有用，不過比較少玩，因為花絲熱得比較慢，要用大D Watt去推，即係比較嘥油，亦比較易積碳。其實US係vape嘅人多，但DIY應該唔會太流行，法例規定vape shops唔比在店內教人同幫人DIY。London多vape shops嗎？多唔多人DIY？賣一支30ml油要幾多錢？

其實我都係新手，玩咗3個半月，可能要請教番你轉頭

Ahhh唔識vape嘅中文術語 我係屋企同係之前係vape shop 反工就用mech mod，用左一排series mech 而家用反competition tube mech mod. TC 都係啲花巧野真心想玩嘅就唔會TC..central london其實都幾多不過大部分人都係上網買e juice好少會落舖.落舖嘅一係就新手一係就落去同我地staff打躉練trick嘅老手.
有平有貴啦平嘅120HKD有一枝難食到爆嘅味貴嘅賣緊24鎊=240HKD以上都有
Homebrew 真係唔係個個玩，上年改左例我地homebrew都要跟足程序攞commercial牌先做得如果唔係就犯法，不過自己整真係超平計落成本50HKD整緊幾百ml 不過麻煩在要等佢brew （醒油 我唔知中文term啱唔啱）而家先食到patch 1 等左三個月

係英國我都係叫啲客想買juice嘅多啲上網睇因為真係平唔少

製成品 貼紙跟左舖名入面啲油就係自己整嘅

連series mech mod都玩，果然係高手，宜家D兩電box mod都無bypass mode，唔識計ohm玩series真係自殺，有D人只係盲目咁追求低ohm。其實淘寶買油好平，大部份都係HK$100就買到30ml。我仲以為UK好似US咁，30/60ml油嘅價錢係有標準嘅（US$18 for 30ml / US$25 for 60ml）。香港homebrew就唔係咁流行，不過其實我都好少在香港買油無留意，而且香港人都唔會信homebrew，會以為係大陸入口嘅平價油rebrand。

其實你係咪真係開180W玩dual coil clapton，我試過開150W推quad coil 24g都吸唔到幾多煙得個熱字

想問下你地換新綿花之後點樣去一去陣味？我次次換完綿花都覺得陣味怪怪地

我上網見到西營盤嗰間vape shop都有賣series mod 喎好似仲賣到斷左貨
玩series 先更加唔可以sub ohm series 落sub ohm(below 0.3)炸死自己都似 我用series mod 最低都0.5 macro build ，dual coil 24g 每邊至少12圈以上

都係嗰句啦睇圈數睇centre wire 係乜，同埋油嘅vg/pg ratio 好緊要 用30pg 嘅一定唔會大煙得去邊 要high vg /100vg 先得
Quad build 24g 你每個coil幾多圈啊？ 24g 去 quad 應該落到0.2幾 不過因為係kanthal single wire 一定會熱好多比我嘅話quad build 24g 頂到盡推 130都夠

用 muji cotton 一定會有嫁啦 唯一辦法係如果你用rda就落曬油後慢慢燒乾啲油再落多次就會冇咁多怪味
如果係tank就逐下逐下燒燒幾次等佢feed 反啲油上去會好啲
最後都唔得就上完油之後等反佢15-30分鐘就會ok

唔該巴打 我覺得真係等幾個字陣味先會散

用 vape cotton 啦用muji 係平但係啲質素真係唔掂

我係用呢隻

呢隻so far 已經係市面最好啦仲有一隻kendo vape cotton兩隻都已經算冇cotton味...咁唯有等下佢啦或者我之前講嗰啲方法都ok

啊仲有你試下攝啲cotton 入去之前wick得好啲（整得啲cotton 鬆啲）都會有幫助 （原諒我又中又英我有啲字眼真係唔識用中文表達 ）

我知你講緊Noisy Cricket，我有朋友用緊Cricket II，個樣好靚，可惜最大壞處係調校voltage無刻度，都唔知扭咗去幾多Voltage。我個quad coil build就係exactly 0.2ohm，計算上開130W都應該OK，但實際上係比dual coil開65W熱，可能coil同coil之間嘅spacing關係，下次試埋100VG先。

部機今日到左
跟機隻Tank 好正

其實原著個霧化芯出嘅煙比較淡味，換個RBA芯DIY會好味好多

推

個RCC 頭就係預左比新手／懶人用咋嘛

我有隻法師
Btw 我認我係懶人

新手想試吓薄荷來提神 平平地有咩選擇？

Halo SubZero
包你醒哂神

呢排好靜

Halo個d煙草味

how much

睇到巴打們講起即刻上網買左啱啱送到
陣間比個試後感比你地

佢啲薄荷勁到灼喉咁款我係香港買泥試過落RDA（0mg）食左幾啖頭都赤埋

我個人覺得SubZero 用黎Mix 就最正
由其用係D好難入口既油

⼀⼁⼀⼁⼀

正想講呢點
啱啱試完，就咁聞就好香有波子汽水味但一吸落就 完全冇嗰種甜味係度得第一下好好好淡嘅波子汽水味同埋完全冇薄荷味
一句講曬：伏

部機好靚

唔知香港有冇
叫tugboat tuglife parallel mech mod 係機械式（唔知中文啱唔啱）

想請問巴打在英國vape shops有咩油係比較暢銷架？

有支6mg既藍莓爆之前入唔到口擺左一個月頭先拎返出黎食
發現隻色淡左變左淺綠色
但今次出奇地入到口
係因為擺耐左搞到D丁淡左定係我適應左?
但我又會醉煙

btw期間都係食無丁既油

呢個叫steeping 啲丁冇淡左，只係成枝野啲flavouring mixed得好左 我DIY完一枝之後要等三個月先食得就係咁解

唔該巴打 唔怪得好似順口左
btw, 有d透明既油有時會變左啡啡地色都係steeping? 等我仲以為變左質唔可以再食

都冇話邊種特別好賣，大家口味唔同
milky 類嘅咪caremel 啊棉花糖啊 rice crisps 啊
其他就多提子，bubblegum，lemonade ，可樂呢啲
最近食得最多嘅係一隻提子芬達味 叫Fantasi Ice Grape
有個網可以比巴打們睇下嘅我都有用開呢個

Malaysia 同美國貨為主 鐘意甜味重同有薄荷嘅呢度啱你 malaysia 大部分味都有薄荷

係，唔係落左tank嗰種變色喎，係仲係個樽入面自己慢慢深嗰種
同埋如果想steep得好啲可以擺陰涼冇陽光地方打開個樽蓋steep會快啲同好啲因爲同到新鮮空氣接觸

我係落左tank果種變色 會無咁好?

講下隻冷門油 台灣Handmake油黎
買左藍莓薄荷同茶味 張圖紫色果隻就係藍莓薄荷
藍莓味好出 薄荷亦好夠 兩者好平衡 又唔會話太甜
應該係我食過最好既藍莓油
利申：果味愛好者

落左tank嗰種變色唔係steep，係你啲coil啲鐵同啲油有reaction令到佢地變差左worst case scenario 係你食落會有鐵鏽味

幾錢？

係台灣買 350台紙

咁你就咪講啦

明白 咁下次再遇到識處理了 多謝巴打

睇佢官方Page好似進駐左香港 但唔知邊到有得賣
下次去台灣可以幫大家帶D返黎

嗰啲放左係tank成個月就倒晒佢成個tank洗過入新油吧

無放到成個月 兩日左右就咁了
就係我上面講果隻台灣油 50VG 50PG
唔知關唔關事

巴打幾時再過去 ？我怕回流反香港之後搵唔到有丁油已經前前後後儲定左大概700ml

可能7,8月 咁岩呢隻係無丁的

唔記得講有pg撈埋嗰啲更加要steep下因爲啲vg重過pg易沉底，落之前搖勻先落會好啲

steep既話係咪打開全蓋放係陰涼處一段時間就可以?
最長又可以放幾耐就要整返實個蓋呢?
照你咁講有PG既油每次落tank之前都要搖勻佢?

我而家儲落呢堆係6mg加埋DIY嗰段應該今年反黎夠 1L了 係怕過關反黎比人逗咋

咁撚多 我買油都買到窮

Yes
冇話限期嘅，我有枝擺左半年嘅caremel 正到一個點
Yesssssss 最好全部落前都搖匀佢有時啲falvouring都會唔匀啲味就好似食落淡左好多咁

買油是會買窮的 我都經歷過
我呢邊有打工都算自給自足到（買油同 DIY）

開半蓋有無影響 開哂佢唔知點處理支滴管

屌洗左枝滴管擺埋一邊咪得囉聰明仔

我會擔心好多野
又驚積塵又驚打爛
睇黎都要買個盒仔裝住佢地

求其揾個自己平時唔會掂到嘅位擺低三五七個月之後攞反出黎就perfect

其實大家有無去過間叫checkpoint既鋪頭買油？
我見佢話啲油係唯一香港認證，堅唔堅的？

但啲機我見都幾貴下

睇過下 好似偏貴

thx巴打

係邊區？

信和有間

信和嗰間我好似去過

Between 幫埋咁多位巴打問埋，送去香港冇問題，仲會送埋上你府上

啱用就自己去搵下有冇味啱自己啦

你驚香港買唔到丁油，你帶支純丁返來自己溝咪得咯。

我嘅油大部份都係淘寶買，然後集運落來，我無話我買丁油架。其實要在淘寶買無丁油反而比較難

已有
當然當然 我都唔鐘意丁油嘅 始終係淘寶野小弟都有啲驚

純丁香港會唔會有得賣

唔洗諗，我都可以好肯定咁同你講唔會有

checkpoint係食人唔𦧲骨嘅，買機價錢係淘寶最少3倍

我係度上amazon㩒個制幾日後就到

香港好多間都係咁離譜，始終vape係香港唔普及佢地開海鮮價都冇乜人知，擺到明就係食新手水

有幾何會買vape之前會上連登睇下post先肯定大部分係直接落舖問嫁啦

我第一套Pico在香港鋪買連油連電要$680，在淘寶人民幣270就買到，不過在鋪試來試去問來問去當交學費

嘩想食左人隻車
Between 你地嘅第一set starter vape kit 係咩？大家講下
我先 kanger kbox mini 而家封曬塵比我掉左唔知係邊個角落

之前岩岩買vape既時候都差少少中伏
好彩追完Post決定去鬼佬到買

擺低咗好耐無玩，coil都唔識整
有無巴打可以幫幫細佬

RTA?
我都唔係好識點計要繞幾圈果D

用埋呢個都唔識睇

我反到香港之後其實可以約大家出黎搵個地方一齊vape同整下coil玩下

鬼佬姐係西營盤嗰度？

你嗰個網太technical我都淨係用到幾個funcion

有咩介紹

最好直接少少 即係input完發熱線既資料同目標既電阻etc
直接話我知點繞

其實搞一次造coil上棉唔洗太多時間，昨晚計過一次時間大約22分鐘搞掂，如果係兩柱4孔設計應該可以快少少

醉煙醉到想嘔係咪好廢
又可以食少餐了

呢樣真
q知要翹幾多個圈咩

冇乜得介紹嫁喎純綷係睇下build 幾多ohms用幾多Watt電會出到幾多功率
繞線嗰格得一個option冇其他種類嘅線比你揀

我諗緊係咪睇個繞線數量
但屌有時佢會上到幾十幾百個
點繞阿仆街

其實最主要係我唔識睇嗰啲中文term
Sor我自隊一打膠

可能係咁
以前ex識整

簡單講， 通常5-6圈，如果你要用多過8圈嘅就推上一個guage

Lol呢啲build 通常睇得唔食得
個heat coefficient 太低

搵左段youtube 有教你用線嘅 basic 希望幫到你

我都唔鍾意睇中文。我係用呢個：

我主要睇個Heat flux同Heat capacity，Heat flux可以決定大約用幾多W去食，Heat capacity就反映個coil有幾快熱。其實呢個page就係input完發熱線嘅資料同目標電阻會話你知點build，但係我用box mod多一般都唔多理個電阻大小。

咁你應該食低啲丁嘅油啦vape到醉煙no good

同意 box mod 我真係求其 build 就算通常用box mod 黎 flavour chasing
Cloud chasing 要專登用呢外嘅線另外嘅build 用第二個mod

搵返部古董出嚟

嘩正野喎

正野有鬼用咩
而家都唔識著

買過部吧啦

有買㗎
不過而家淨係搵到個套

要個套黎把撚
個套會搞到部機散熱仲慢左

巴打會買咩牌子嘅A1 / Ni80線？在歐洲會唔會用Sandvik？

原廠送㗎
我都唔用嘅

我用呢個
你上去個網睇下就會知有幾齊 我四年都係佢度入貨

買機送膠笠咁好嘅

賣比客就賣UD 自己用就用呢個crazy wire company

真係好齊，同埋唔貴，又made in UK
巴打有無試過用扁線，有無咩粗幼推介大約好似24/26g嘅效果？

有
真心想玩落去就用低啲gauge，我已經冇用24/26好耐 single wire 都淨係用20/22

你24/26嘅效果姐係想要咩效果

你想要嘅講低我試下可唔可以寄反香港比你，大家香港人幫到你實幫

點解既 食口感唔係應該高d咩 最近入左28g 不過唔鐘意

其實無乜效果，都係flavour chasing，一般食緊30-50W食，不過想玩下新嘢。

Flavour chasing 嘅話應該用 clapton coil，唔關仼何ohms /watts 事 係clapton嘅特性就係用黎做flavour chasing

同用dripper 先比到更加多flavour ，亦都因為用clapton 推高左wattage 令到啲味更加intense

用緊Alien Clapton上mech mod，味道真係唔錯

Good

用啲fine gauge 嘅outer wrap （32g 以上）會更加多味

終於搵得番哂出嚟

想問成品既alien Clapton 有無邊間公司比較好?
Thanks 巴打

呢個你要問樓主我唔熟香港嘅wire 公司

外國都唔緊要 有方法訂到既都可以介紹下

幫你訂得黎再寄反香港倒不如你係香港買

啱用嘅就睇下不過你預要送去我屋企 4-5日 + 一至兩星期送去香港 （郵費要到寄先知 通常30HKD -60HKD）

我有興趣喎， 有冇人join?

想淘花絲求推介
成品絲/自繞都得

原來唔洗經英國，可以直接送去香港 paypal比錢信用卡都得
咁唔洗搵我你地自己搞掂佢

樓豬蒲頭啦咩叫淘花絲

有新貨到 枝曲奇伏伏地 好似椰子

無打算麻煩巴打啦 自己搞得掂 thanks

巴打隻mod買左幾錢

邊隻RDTA值得入手?
暫時睇中Geekvape Avocado 24 RDTA, Limitless LMC RDTA
玩大煙同無咁漏就得

80蚊美金 喺VaporDNA 度訂

Sor我都新手所以1999
我意思係淘寶買邊隻花式絲好

有冇美國日本嘅煙油網購介紹？
唔係好信得過淘寶貨

岩岩入手 AL85
有咩要注意

要prime個芯，然後入油等15分鐘先食，入咗油就唔好開個頂蓋，直到差唔多食完為止。。。需要嘅話我可以賣D芯比你

Shipping to hk 75usd

咁撚貴

正我另一個comp mod 終於送到又可以玩新build

[img]
話咁快就build好
Dual coil 22g ni80 comp wire 0.08ohms 大煙到火燭咁

有冇巴打換油？
三支唔啱食，想換薄荷類
Tg: sili7

左邊個支咩味？我想試
我得一支咖啡

我食出whisky同少少蕉味

幾多mg？
我支et咖啡 3mg啱唔啱？

我用buyandship集運，廿幾蚊炸，不過要一星期左右先到

sorry, 唔啱

仲有Mage Combo，做RDTA或者RDA都得

香港係咪大部分人都prefer用RDTA ？見呢度個個唔係tank 就RDTA 冇乜人淨用dripper

0.08ohm會出50A電以上，有D危險喎，而且22g ni80線8/7圈好似去唔到咁低ohm

唔係咁講喎，大部分0.08ohm limit competition/open competition 都係呢個set up，我之前直情用 parallel dual coil 都冇問題 all safe

巴打
側進氣滴油 你推薦邊款？

側進氣滴油係咩姐係dripper（RDA） ？啲中文搞到我好亂

如果係RDA嘅話，初初用買velocity V1/V2就最standard 最易build coil 佢個building deck 係算叫做最易build
如果進階啲嘅就會係呢種
呢種就係3post design 會比較難平衡因爲中間有2條線會重疊

我都係從電器嘅安全角度來睇，要10g咁粗嘅銅線先安全咁support到55A電流，支正極螺絲估計未必有10g咁粗

所以如果係買就買 Velocity V1/V2啦 易build 個deck又唔算細 又易平衡

多謝巴打 會留意住

你都可以考慮Mage Combo，佢本身都可以變成一個側進氣嘅RDA

sumari 算 rda嗎？
無計啦平時做嘢邊有甘得閒，用subtank 算數

你張相紅色指住嗰2個咪係RDA

未聽過， 你係指Tsunami嗎，定係Samurai？如果佢話自己係咪係咯

我都未聽過sumari 淨係聽過 Samurai

SubZero ?

想問下各位巴打出街會唔會帶桿食

串錯，自

prime 15

Dripper
但係類似528 咁airflow 係中間
而唔係kennedy 咁個airflow 會係下方

但我已經有rdta
不過都有得諗

總之冇個容器（Tank）嘅就歸類為 dripper 唔關個airflow 位置事

我知
但我係想你推薦一兩個
Airflow 係中間嘅滴油

mad dog 個airflow係中間，而且build deck幾大，可以攝到大嘅花絲

都有留意開

如果新手玩花式有咩介紹

好少，唔覺意禁咗掣就賴嘢，有lock 嘅桿又唔多

Agger 同埋係香港帶出街用個個當你異類咁望

幾正 可以變返做RDA
已訂

有app 計coil 計DIY juice
俾埋錢上pro版
非常好用

我用慣steam engine，都係買番佢個app版

買咗枝juice發覺好難食 唔通要掉咗佢

溝VG食

Kayfunv5 用26g clapton好 定 28g/26g A1好？成日都唔知用咩線最好味

朋友比左枝top box mini我玩 我乜都唔識

試過有一晚在油麻地地鐵站出口見到幾個巴打vaping

有啲似藥水味

邊隻

Far (唔知有冇睇錯）既grape

呢隻

我有枝椰子藍霉都唔啱口味，要唔要交換試下？

莓

岩岩買左枝20W eGo AIO
加薄荷幾好 本身屋企仲有枝20ml檸檬

28/26g A1 太細了掛
用22/24 A1整single coil已經好撚正

買支煙油，再去youtube睇下點用

KF系列用22G唔好玩啦

我想問下d油積炭嚴重可以點搞

RDA 定 Tank？

易積炭通常係你用嘅油落得太多sweetener，一係你就勤力啲換棉，洗/換coil，一係你就換另外一隻油佢
巴打用緊咩油？

應該....?

依家用緊TANK食
我換左幼線整高ohm 食落去又好好多
係台灣隻茉莉花油

未必關ohm數事，隔三四日換棉洗個coil就已經會好好多
英國呢邊永遠唔會有呢啲花味茶味嘅油

英國無TEA-UP咩？TEA-UP隻Jasmine Green都幾好味架

各位巴打，謝謝指教
最後我係美國買左呢部，同埋買左3枝juice
10 個頭

埋單大約USD200

好貴

OK 啦，玩下

想請問呢個SITE呢舊是什麼

玩具黎finger spinner上網search下

到喇到喇

係呢個brand 但我而家唔喺香港

同埋我個枝有nic 3mg

推一推

睇唔出係咩機？

Pax 2
呢隻唔係用煙油，呢隻係for植物

Herb dry vaporizer

正喎貴野 識貨 香港買到咩 ？

植物

食落咩味

植物味 未聞過啲人會覺得好臭

更新左個app喎

試下先

我都有枝想換，唔太啱食

正啊喂，買左幾錢？

有無巴打知呢2隻得唔得？
佢話鬼佬野？

blueberry yum yum

枝炮成個鳩頭咁

Btw cks個成品係唔錯，不過玩成品=燒錢，當然你有貨仔嘅無問題

有興趣
換唔換上面一支?

部主機呢？直係美國的？

另請問CKS的機呢
好嗎

千六，唔知算咩價位
不過有效好多

呢部評價算高，好耐冇時木啦

部主機 Made in China

本身食開煙 想玩vape 但有啲唔明
如果煙油冇丁
係咪得食完噴番出黎 自我感覺良好
會唔會平時咁食煙有提神 之類效果

請問邊度可以買呀，淘寶我找不到

另外好似唔係好多外國做？
同埋巴打，叉電係邊度買？ 我唔想長期用大陸電

唔好意思業巴，好多問題

呢部評價如何？

你想買乜？
我比較少留意外國嘅box mod，通常都係玩大陸平嘢
我只留意18650機，電就用SONY VTC5/6（新加坡造）

剛剛上面貼黑色個部好嗎？

請問電可在那裡買

無用過呢D機，或者你GOOGLE下啦，電我通常揾最多人買果間，不過你想買嘅機用26650電我都唔識

有冇巴打用limitless rdta
啱啱買 漏油漏到傻

本身設計有問題
改善極都會漏

upright position 都漏？

用緊出街照袋褲袋無事

新手咩都唔識

諗住係淘寶買pico + triton 2
油既話唔識係咪最好去店度試？
電池既話邊度買到？

有個買電子盒之前既問題想問
假設雙電盒 18650 電池兩粒 每粒20A
霧化DIY 單發/雙發 大約 0.3-0.7 ohm左右
呢個範圍屬唔屬於一個安全使用範圍？
感謝各位

巴打
可否話我知邊度有植物油買
Telegram id : arplay

平呀，邊度買
我美國見要$300

但請問咩機啱植物油，係點界定的

上網睇到d野唔係好明

是Smok the baby beast TFV8 baby

佢話換左新芯後，最好如下

關上氣門
先調部機至20W, 不能吸， 等3-5分鐘
25W 輕力吸10-20下
30W 輕力吸10-20下

開氣門
45W 正常用

請問咁做係咩原理？

比個芯吸下油熱下身

整多啲棉花會冇咁漏？
同埋個build deck蓋好鬆

其實油你想食咩味？你最好去淘寶research下邊D係比較好銷量嘅油先
電池你可以睇下邊間淘寶店多人買就考慮果間，我唔敢推薦，因為我都唔敢講邊間一定係真，我只可以評論個價錢算唔算合理

你係想用兩電機械盒定係普通調壓機？如果係調壓機，你唔太需要理電阻大小；如果係機械盒，你可以自己試下用呢個網頁去計：

邊洗咁麻煩！滴完個芯再入油等10分鐘就食，好多網上嘅人都係鳩噏

求淘寶煙油好介紹

睇銷量簡啦
口味人人唔同

我呢隻係pax 2, pax 3好似可以用植物油
啱油嘅佢通常會講明架喇

油應該想試下啲水果味 / 雲尼拿
我見大c有成套kit
Vtc mini + triton2 包埋電池
追過下 巴打都話呢間真野

一品naked 有優惠

香港最平鬼佬200 hkd
其他都240-260hkd

其實係咪主要睇current 個個位
只要唔好大過40A就得？

大家好 想問下個唔個香港邊度有aspire既 cleito 120 replacement coil

cleito 120 唔係舊cleito

唔該哂

巴打我呢排都要喺一品買油

追過post就抵贊
大C無問題，你睇下好唔好比多少少錢買vtc dual，咁你就可以試埋兩電機，唔使第時心思思買多部。

兩電要用8.4V去計，我幾時都唔建議人玩高過25A，兩電25A都高過200W啦

如果係並聯盒 voltage 無疊加 咁理論上係咪入返3.5-3.8v呢個數字就可以？ 因為4.2v係80% 電量以上先維持度呢個電壓 3.5-3.8 呢個範圍會唔會穩陣啲

雙電既話有咩好處？
好似好大舊

請問電同叉電器香港邊度買好

我有追過POST。。。。唔知係咪睇漏左
大C係？

鬼佬我睇左，佢價錢香港算貴嗎？
香港的VAPE SHOP我淨係見過銅鑼灣銀座下面有一間，但好似好UP DUP咁
當時我唔敢買
我都係黎左美國見D舖頭好似雪茄舖咁靚先有信心

同埋我TAOBAO都SEARCH過，好多都唔送油去香港。。。。

另外你地2電機的好處係可以推到200W？

叉電呢18560 的C4 及C5分別在於？

我這個是否都是Sony , 但寫C6的？

VTC6 何來C6

巴打我都有野想係一品買，有冇得搭單？

係 有無得幫一幫手

如果係並聯盒就更加唔使擔心，當單電盒計去到0.2ohm都得。計輸出功率我習慣用4V去計，唔通你唔考慮新充嘅電，食嘅時候輸出會好大嗎！不過如果你玩機械盒，唔單只考慮幾多ohm，仲要考慮發熱面積夠唔夠承受個輸出。

vtc dual可以雙電單電都得，用單電嘅時候就同一部普通單電機咁大。對我來講雙電盒無乜用，我最高都係用到50幾W，不過玩到一個程度你就會想DIY，做一個可以出大煙嘅setting可以用大W去推，到時可以轉用雙電去玩。

業巴 咁夜都見到你 唔該晒
我最諗都係用返平常個build 24G A1 3mm圈徑 5-6圈
長遠可能就試fused Clapton wire 24G 但又怕會去到太低ohm仲諗緊
感激

真係唔屌淘寶個仆街搜尋功能都唔得，竟然揾唔到“大C蒸汽”呢間鋪，呢道比條link你
鬼佬價錢在香港算最平，不過個鋪真係超級細，香港鋪同美國無得比，美國鋪好少細過旺角IDVAPE（我在Vegas見過一間細鋪在Bellagio對面）。
好多淘寶都唔直送香港，你揾集運啦，關於集運可以去連登揾。
兩電機好處係可以大輸出同埋無咁密換電，唔好處就係大部同重。
vtc4同vtc5分別在於電量同輸出電流，自己去google下啦！
充電機最好買NITECORE D2/D4，鴨寮街有得賣，不過唔知係唔係正貨，你可以問間鋪如果盒上面驗證碼驗證唔到就退錢，電我就唔知香港邊道買到SONY正貨啦

24G A1 3mm 5.5圈我自己會覺得幾熱下，我就會做6.5圈。我宜家用緊Alien Clapton雙發去到0.2ohm都無問題，成品花絲一般都預你上桿。我反而唔明白點解你要用並聯盒，就咁用單電機械桿唔係仲好D簡單D咩？

因為geekvape 出左個mech mod 幾抵屌 想試試佢
部機都行到單電 不過有得雙電就雙電下囉

巴打有無tg or v7

首先多謝咁多位巴打尤其業巴答我呢個新手咁多問題

今次黎美國買到傻左

無呀
外國拎，用wickr多

巴打分享下邊隻好味

有冇多幾位巴打夾運費？
TG:llm21

買咗新油 有冇巴打用過？

一品但首重50

想試日本油巴打邊到買

睇下大家有冇邊間想買，我用集運買過幾次都冇事

食開個隻咖啡油未到一倉 條coil就有積炭 有無辨法減少積炭? 用緊kfv5
A1 26G 2.5 6圈
THANKS

觀塘間Vape 個日上試油唯獨得呢隻油無哂試唔到所以就買左落黎心諗:青蘋果+薄荷實無死啦 岩岩一試有點失望青蘋果味太重 如果青蘋果味無咁重既話我會幾喜歡 如果食開濃味d既巴打應該係唔錯

岩先係淘左呢兩隻油 留名做白老鼠

芒果好難食

見過FD話唔差咪試下囉.佢次次都係食呢隻.都見佢食左2個月 我估無咩問題既

洗鬼做白老鼠 呢度咁多人食咁多油
下面果隻好食

下面個隻就係追POST見到好多人都話呢隻好食 所以先想試下買5ML試如果真係OK下次都買60ML架啦 但係我對上面個隻比較大期望 因為事關蘋果味都大概估到係咩味 所以好想試

題題你試用裝有假油
要試直上實體有得試呢支

between小心枝element 油，佢已經係vape界出曬名積炭超嚴重，基本上你用RDA vape一兩日就要換棉洗coil

積炭問題係視乎隻油落得多唔多sweetener唔關coil事， 只可以同你講勤力啲換coil/洗coil 換棉 快快手食完枝油佢，之後唔好再買呢隻油

新手食咗大約4個月

用緊呢隻 朋友係加拿大買
之後佢換咗第二枝送咗比我
所以咩都唔識
有冇巴打可以話俾我知呢支係咩類型嘅VAPE
有咩要注意
小弟主要玩Vape tricks

Sorry 呢個先啱

你呢碌叫電子桿,.上網搵好多教學
唔建議新手用,.等你識計電壓電阻之後先好用,.

其實你玩mechanical mod知唔知有咩安全措施要注意？

就係唔知呀
而家淨係識橋線，塞綿
橋完綿空燒見佢兩邊個圈紅到就塞線落Liquid
臀部睇YouTube學
識啲唔識啲

電壓電阻完全唔識

我啲裝備

衰啲講句 未睇啲safety issues 既野唔好掂mech mod
我睇完一大輪都仲驚驚青青
炸到自己事小 出街炸到人就麻煩

新手琴日係鬼佬度買左pico kit 同 liquid state sweet leaf油
琴日食好濃味

唔知點解今日食覺得好淡味咁？
但又冇教過啲w 果啲setting

咁你朋友真係好老點，玩mech mod係幾危險嘅事，連電壓電阻功率都唔識計真係唔應該玩，你不如google 下有乜safety measures同點計功率先啦

屌啦星，最重要戈兩隻字打錯

唔好用支桿，唔識用炸死你。

我見你好似用ni80
你唔講我以為你fd想玩鳩你
咁巴打你第一個mod係咩

啲油1日都唔使就到左香港真係值得比個like
轉頭再俾試後感巴打

新手第一次整coil 搞完食第一啖 有隻油味同濃味 係唔係dry hit？

用溫控絲仲燒絲

加左油比啲棉吸下油先啦

ni80點會係溫控絲

上YouTube睇多D關於整coil上棉入油嘅片啦，第一啖就燶都幾少有。

試完兩隻油之後 真心覺得蘋果味個隻真係無得輸.但係反而隻AMAZING MANGO可能對佢期望太高有小小失望
蘋果味:蘋果味道重 薄荷味剛剛好 大煙霧 口感適中 (5分)
AMAZING MANGO:整體吸入口既味道唔太重 大煙霧 口感適中 完全食唔到有蜜桃味 (3分)

多層次既油好考霧化同setting
試啱setting先會食得出曬咁多隻味

係鬼佬個網買野通常幾耐先會到？
買左smok alien kit 想問第一次用係咪要滴濕個綿再等一陣先可以食

咁係燒得定唔燒得

呢D答案最好Google搵啦

燒得 but google分清楚下d材質啦

唔係燒得，係要燒
燒絲係平均番條絲發熱部位
ni80要燒

呢個我知道 我就係燒到佢紅咗
睇下佢有冇邊個位係紅得唔均勻
有就用個鉗夾返好佢

用緊wismec 2/3+ uwell crown 2,食緊cosmic fog 既milk&honey 3mg,幾好食
不過呢部都用左半年，想換,但又諗唔到理由換

個理由就係你想換
想換就要換架啦

因為好多油好食過Milk & Honey（我果支擺埋咗），好多機攞出街方便過RX2/3，好多DIY霧化器好過uwell crown 2。

去YouTube睇下人地點prime coil啦

岩岩等一陣係真係無異味 但點解好似咁淡咁係咩問題
用緊梅林mini single coil 50watt 隻味係Ice cola

有無巴打有用Smok cloud beast TFV8?小弟買左 用落去Smok G priv 220v 度 無想像中gum大煙 有無巴打解答下
利申: 較左150v 同0.16 OHM

single coil用50W？你係用咩線，幾多圈，圈徑係幾多？我未試過梅林單發，我雙發都只係40W。

單發俾到盡30-32 W已經好夠...
再低少少 19-25W都好食
因乜解究咁睇唔開去到50W

T8芯只可以開到110W，再開大D只會煲滾D油唔會多煙咗，睇怕你粒芯可能已經穠咗。BTW，如果穠咗我可以賣我果粒新嘅T8比你，我仲有粒T6芯可以開到130W。

我都換左smok cloud beast TFV8
Pico 用40W都勁大煙wo

依家先覆正撚樣，幫你地問到，香港應該一樣。

呢個setting 會唔會好怪？

巴打好大煙 用咩芯

唔該巴打先

究竟係咩settings?

數值

原來我都係咁，可能升壓線路唔可以升得咁準

0.15

呢部野用半年都未壞
你真係好運

0.4ohm 點整？

A1 26g 3.0mm 7/6wraps

頂,我做絲果粒3.0mm唔見左,跟手用3.5MM

你個fd對你真係好
施主回頭是岸玩番晶片機先
熟下電子煙原理同埋知道點解要上桿先開始啦
阿彌陀佛

個貼甩左，換

巴打 我都係新上手玩咗半個月
買咗你右邊個部同tfv12
但試咗好耐一係冇煙
自己用150w推
一推上去就勁熱(4x-5x度)同啲煙有怪味
想請教下個setting係點
宜家用緊個法師rta用好過佢

想揾隻咖啡味煙油做糧
暫時睇中

有冇人試過覺得邊款好？
或者有冇咩好提議？

新手乜都唔識 topbox mini應該換邊隻霧化器 唔好屌

呢部係咪三電

想玩大煙霧同儲油既

SMOK AL85

smok tfv8

有無iqos撚

想知tfv12點玩好

有無細隻啲😂

somk al850 得85w無錯係岩新手玩 但我覺得al850都成47.95美金 直接出smok alien59.95美金 有成220w 玩咩都得 而且又細部

between 有冇植物group? 想搵人一齊欣賞花草樹木

iStick Pico咯，比AL85薄少少，不過唔可以直接裝24mm或以上嘅霧化器。

岩岩見到你講起 知唔知香港邊度有得買散熱片For墊高RTA

巴打tfv12邊到買

只玩過tfv8，未玩過tfv12唔知

之前訂smok alien 一齊買
外國訂大概三百港紙左右

唔知，真係好少在香港買電子煙嘅嘢，我D散熱片都係淘翻來。

AL85 佢都覺得大，點會睇中smok alien
利申：平時都係帶雙電機出街

呢支好野喎 買左幾錢

岩岩開始玩vape
訂左smok ailen 220w+rotofo mini rta
呢幾日應該有得拎

Veco one幾錢左右？值得一試？

淘寶揾唔到嗎？

左邊個枝買比呀哥
枝target small smart買比自己
用離戒煙用

同埋正路邊到買煙油平

官網？求link

加埋稅USD$300

新手唸住買嚟介煙用請問有乜推介？

十幾年煙齡而家一日食12支左右, 我唔追求大煙 只係想唔駛成日叉電或者加油,
Battlestar 或者al85 邊部啱我多啲？

加油同電量兩回事黎
battlestar 2電定3電
al85 單電

因為見好多人推薦al85又話佢拎哂獎所以想試下 不過見佢用單電驚捱唔到一日。
而batterstar我係比較鍾意佢外形不過我唔追求大煙霧同200w感覺危險。
而家十五十六唔知買邊部好，各位巴打 $800 budget有冇邊部機+Tank 推薦比我依個白痴？

點會危險
你唔推咁高watt咪得
第一部揀自已鐘意架啦
反正之後都會再買
你想用長d時間唔叉既
咪買雙電or3電 不過會重
al85買佢輕巧

多謝巴打回覆
咁我先買al85啦. 方便啲 之後覺得唔夠用先再買

fused clapton食蘋果冰真係好正
第二個層次
由重甜蘋果汁變左鮮榨冰蘋果汁 勁鮮味

me雙開

頂 中伏
之前喺1品買omg 3mg又上頭又啱我口味
見小馬哥平 就買咗兩支6
頂你個肺 淡茂茂 6仲衰過3 唔上頭
一係一品嗰支係流 一係就佢溝水

唔明，你話一品嗰支啱食，小馬哥淡茂茂，然後又話一品嗰支係流，即係點？

我嘅意思係 一係就omg本身淡 一品買個支係一品自己調出嚟

大鋪真係唔係一定信得過架...
特別促銷個排 平還平 買完食唔到都係浪費

你食過3同6mg嘅一定會覺得0mg好淡嫁喎

omg係牌子黎

我有隻淘仔pax2 好大陣膠味 呢set岩岩到 口感唔錯

係咪買左高gv版

巴打有冇玩tfv12 同埋部機個溫控模式唔係好識set

有fd話vape好易食到肺積水，玩開既巴打點睇？

有fd話vape好易食到中六合彩，玩開既巴打點睇？

我有 flower mate 5.0s

認真求解答，佢既意思蒸氣經常出入個肺度，所以咁講

食開煙，早個月好想試轉vape，比佢嚇停左我

食左大半年乜事都冇

食左四年乜事都冇

如果想方便唔洗自己diy邊隻牌子好
係美國未夠歲數唔敢去vape shop
想上amazon 就咁訂

個網應該會解答到你嘅問題
Between Vape嗰啲唔係水蒸氣，吸嘅主要係 glycol 同 glycerin （姐係平時講嘅 vg，pg）

你個FD在邊度睇到話會肺積水，定係靠估？
我戒咗煙轉vape 4個月，戒煙前跑10k都好辛苦，vape咗之後跑半馬都得，上個禮拜六連續踩咗4個幾鐘越野車，昨日就3個幾鐘，你話我肺功能有無變差呢！

巴打用小蛇RTA單發點可以上到80W？

我咪認真答咗你囉，大家鬥9up

咩來？

hotcig r150+vengeance霧化器既新手留名

就咁開80w都ok喎 我轉左粗少少既絲
油用呢兩隻

去邊度買彈多,同埋發熱片幾耐清一次

想問下0.15ohm 安唔安全?

枝油買番黎第二日就變左味

你唔係上桿就唔驚，上桿都唔會死嘅

咩油咁差？

呢個好似幾靚

用咩電

呢個係mech mod黎喎巴打 冇得入電 仲要用唔夠半日就要叉電 啲油又容易流落個電路板度

想換機
Istick pico有無人要
用左2星期
連2pack 全新芯

tg : arplay

粒絲做得太高，未合頂就0.61 合埋即變0.1

噏乜Q? 個發熱絲hi到個罩就重新做過啦

SONY VTC6

Liquid state sweet leaf

我用淘仔成品花絲 6個圈 圏徑無講 其實佢有無講隻霧化最大開到幾watt
Btw 最近買左medusa rdta 係咪可以當rda咁食 唔洗理下面裝油個到？

唔好意思仲想問埋 如果我係咁有小小油係個氣孔出 咁係咪姐係綿腳唔夠？

花絲係可以去到50W嘅，不過我都好少開到咁大，尤其RTA就更加唔用花絲。
梅林係好易滲油，其中一個原因係build deck個入氣口比較大，棉花掂到入氣口就滲，亦都可能唔夠棉花。
medusa個structure跟本就唔似一隻RDTA，似RDA多D，RDTA就咁倒轉都唔易咁快漏，我諗佢唔得咯，我建議你塞夠棉當RDA用算啦。

我見個youtuber可以開個rdta 80watt 係咪主要關乎佢用咩發熱線？

巴打你tank入油個膠套圈邊度有得買番？我果個跌左

巴打點睇呢部機？

玩咗幾個月新手kit（內電）
而家想玩得深入啲
如果買呢部機配咩rta好？
Gemini rta掂唔掂？求suggestion

見人地講過下呢部機，想知部機有無咩特色吸引

唔好，我買左，如果漏油，抹唔到因爲佢機身果度有夾縫，另外如果霧化器air flow喺下面，你裝左上mod度係較唔到，要除返落嚟先較到

唔該巴打
仲諗住咁型

除咗發熱絲，仲要睇埋個霧化器同airflow夠唔夠大。

唔知買邊樣野送架喎

你話部機?

我都想學玩依個 岩岩睇緊 係咪無得入油

巴打係邊買 淘寶平到得人驚

我係美國買的

準備入手rx200s + tfv12

點解唔考慮下兩電嘅200W機？

轉左諗住買依部加埋電先100多少少
我個fd推薦架 我以前係耐唔耐先食佢果支 因為我覺得頂唔到引

呢d機好重
會重到你唔想拎出街食

網上幾多人講過WISMEC機嘅510接口有問題，你可以去google下。
如果你鍾意rx200s嘅外形，Battlestar可能係你嘅選擇，而且兩電機攞出街無咁重。其實大把200W+嘅機好過rx200s，例如SMOK ALIEN 220、FUCHAI 213。

食左電子煙一個月左右
想直上rda有冇好介紹

Coilart Mage Combo，可以做RDA或者RDTA都得，正極夠凸可以上桿，不過係24mm有D機未必裝到。

個merlin mini 係咁漏 我都係玩個medusa算

merlin mini做單發聽人講係有D問題，我玩咗咁耐雙發都無問題，係有少少滲油，但係唔可以講漏。

24mm冇問題
Ijoy都出左個combo
勁似樣
係抄嘅定係有咩特別原因

ijoy出名抄
佢同limitless合作偷左人地個design
但係中國limitless想告都冇得告

我用單發反而冇問題，但Merlin mini我覺得雙發好食好多，但真係有少少滲油

買完smok alien發覺唔多啱玩想放有冇人有興趣
連埋兩粒電同埋一盒全新replacement coils（大煙D果隻）加支食左一半既爆谷油
有興趣tg我

我無換過個coil 只係拆過出嚟洗 部機就問我係咪新嘅

長禁

禁咗new

兩電會唔會好快冇電？想玩大煙

無電咪換電咯，你會買後備電吖嘛。其實兩電機我都嫌重，唔會帶出街，出街都係用單電機。

新鮮到步

精工牛油果抵屌

我研究左陣發覺好似冇入油位

上YouTube睇下就見到

有咩味推薦 試緊枝汽水味好似食糖咁

用針嘅細樽仔入

首先你要講想食咩味嘅煙油

用緊528goon+rx2/3

買黎練trick,有無師兄同好

深水埗褔仁果間買會唔會俾人呃

新手乜都唔識

定還是有冇邊間介紹

住屯門，唔想淘寶

正版嘅應該有入油位，翻版就難講啦

練trick用 mech mod 啦仲大煙過你用 rx2/3多多聲
Between 用goon 528個airflow 太細唔係好啱用黎做cloud chasing / competition

福仁checkpoint就最貴，淘寶賣2百幾人仔嘅target mini佢賣1350，同場另一間新開嘅Vape Bull就平D，大約淘寶1倍價錢。想平去西環鬼佬道買，上網揾下格下價你就知我講邊間。你就算唔去淘寶買，都可以參考下淘寶個價錢，知道自己要比多幾多錢在香港買同一件貨。

鬼佬真係算平, 其他我唔知, 但買AL85 真係平過淘.

checkpoint呢間野D價真係嚇死人，入去望二眼就走人

好彩冇出去
剛剛諗住出深水埗

西人平d定係淘寶平d

煙油來講
淘寶都ok嗎

同埋新手咩都唔識

煙油係未同所有既電子煙都係共用

有冇話唔同牌子既電子煙對應返唔同既煙油？

半新手想換機
Wismec predator 228定smok alien邊部好

煙油就咩都用到,冇限牌子.
至於淘寶煩油得唔得就真係God knows.
近排買左呢堆油

木盒台灣烏龍唔太得, icebrg 好甜
ET 得d 薄荷味其他咩味都冇
naked 未開
tea up green tea ok, 黑烏龍好一般

暫時個人覺得最正都係wood hanger 鐵盒鐵觀音.

正常一支油食到幾耐

或大約等如幾多支煙

想知大約參考下

另外假設我買左某隻電子煙
換霧化器的話

係未一定要跟返個型號去買

第一次洗唔洗買定一大堆，方便唔洗出去配呢

自己睇下呢個連接，認識越多，犯錯買錯嘢越少：

關於設備，我第一頁都講過一些淘寶比較賣得多嘅機 / 霧化器 / 電。
如果想淘寶買嘢，揾D大鋪就穩陣D，過3000人關注，多產品種類同多成交嘅，我多數幫襯大鋪買機同煙油，無試過出事。

到你打算想買咩再上來問過啦！你都可以爬番之前嘅POSTS睇下其他巴打會推薦乜嘢

新手想上路，但無方向，有無新手主機既code介紹下？如果舖頭唔係差淘仔好遠，想拿拿林買左玩下先

我有套用左2星期的istick pico
送埋2 pack 芯比你
有無興趣收

我都係屯門友

可以tg 詳談

ID : arplay

唔洗了巴打
托左朋友去西人度幫我買
一隻kangertech 既mini一體式
型號唔知叫乜
有紅 橙 黑 三種色果款

我爬文得出
如果想圠實鋪買
去西環西人度買係較抵屌

其他食水都好深

一體式即係唔可以換霧化器，而影響煙量口感最大嘅就係霧化器，機只係其次。

點講呢
朋友有介紹到
有舊野要扭出來
兩三個星期就要都果舊係未叫霧化器

上面條link呢部囉

呢張圖至係

你果舊係霧化芯零件，唔係霧化器，霧化器下面有個螺絲頭，好似連結裡面果D咁：

明白了巴打

如果我係諗住已方便為主
呢個夠我玩嗎

但求搵d野代替食煙仔

買另外個巴打提過嘅iStick Pico好過啦，又平50蚊，而且kangertech嘅機宜家都無乜人買。初期你會話代替煙仔，後來玩落你就唔會咁諗，想買多幾個霧化器食多幾隻唔同味嘅油。

呢度有唔明

一隻霧化器只可接受一種油？

你想轉油就要洗霧化器同霧化芯（如果個芯仲用得嘅話），而且唔同油要用唔同settings嘅霧化器先好食。

利申：我有幾十隻霧化器都未夠食哂手頭上嘅油

師父明白了

咁我呢家就新手咁玩

第日想玩多d先再轉啦

如果你要求咁低，買套Pico都一定好過Kangertech，用起上來完全無分別，起碼D芯又平D又易揾D，Pico都係我買嘅第一部機。

pico
好，我記低再research一下先
唔該晒

八掛一下
做乜用左兩星期就唔玩既?

YouTube有人做過比較可以去睇下，雖然有D觀點我係唔太認同。

前幾日去左澳門個邊入左幾支油
貨齊過香港 (可能因為丁油個邊無咁嚴
個場仲幾靚 香港整間都唔錯

其實丁油來講
吸落同冇丁既油有咩分別

丁對身體嘅影響就自己google啦，有D人唔慣就會“暈丁”，至於口感方面，主要嘅分別係“激喉"感咯，就好似食“黑冰1”同“黑冰8”嘅分別。而且“丁”嘅感覺隻隻油都唔同，有D油6丁我都無感覺，有D油3丁我都食唔落，用唔同霧化器個丁感都可以唔同。

因為我買左部新機
貪外觀

Pico 真心好的
75W
要玩既都有
比相你睇

巴打新玩比個善意提醒你, kanger 啲product 岀曬名漏油漏到仆街

大家Vg 淘寶定去藥房買？
有無話邊一款好用？
見淘寶 係寶潔多

試下先囉
都叫左朋友買

有冇人開番個飛卜專業交流下?
邊度買油平?邊隻油正?
邊度買真丁油??

我都想學

coils來講

有冇分唔同型號
定係隻隻都用得架？

絕大部分都唔通用，我叫你買嘅Pico就可以用多幾隻唔同牌子嘅芯

食左10年煙 1日1包
依兩日無聊睇youtube無意中發現倒vaping
想用黎戒煙 順便多樣玩具玩

爬左幾個post 聽日打算去鬼佬到落坑
綜合有啲野想問:

1. 暫時想低調啲 唔想玩大煙 大前題係想令到佢最接近食紙煙嘅感覺 係咪買post頂所講嘅新手kit就得？係咪最好換埋個1.5-2ohms芯同窄嘴？

2. 因為我煙癮比較大 同埋工作關係 想用成品tank唔洗成日加油(其實以1日1包煙嘅食量去計一日要refill幾多次？係咪冇得咁計？ ) 加上要長期袋住佢係褲袋行跑坐跳 漏油問題同方便性都係主要考慮因素 但其實係咪倒轉部機就一定會漏？

3. 綜合以上兩點 AL85掂唔掂？(貪佢細細部方便返工袋褲袋) 或者大家有冇其他機推薦？唔介意花多少少錢換取唔漏油同方便性

有無巴打最細部係點 之前有一部係度不過壞左 啲油又擺係度唔想曬左佢

答1. 可以咁講，1.5-2ohms 會比到你接近甚至低過平時食煙嘅溫度，唯一唔同係同平時食煙嘅方法有啲唔同可能會有個小小嘅過渡期

答2. 如果你買到 3/6/9 mg 丁油，睇埋你用幾大嘅tank，一日refill 次係有可能的。 當然愈大嘅tank就愈唔方便啦 做得好嘅tank（近一年嘅tank手工都好好）倒轉一陣係唔會有咩問題嘅

3. 呢個真係好自己preference 啦，當你買左第一部過一排就會發現其他又好啲咁 就沉嫁啦

恭喜巴打的起心肝戒煙同join vaping 呢個大家庭， 真心支持

有冇巴試過starfcuks
呢隻油夠唔夠薄荷

AL85架機係好嘅，套裝個霧化器叫TFV8，係偏向大煙嘅，你可以買個Nautilus X霧化器換咗佢，個TFV8可以留番遲D你食大D煙先用。Nautilus X係細煙同唔易漏油，我用咗3個幾月半滴都無漏過，但係倒轉都可能有倒汗水滴出來，不過鬼佬未必有的賣，比個參考價你Nautilus X淘寶賣145人仔。

其實電子煙無得同真煙比較，講味就最難比，因為無咗焦油，不過都有D比較似煙味嘅煙油，想要薄荷可以自己買支薄荷煙油溝。量亦都無得比，因為食嘅習慣唔同咗，鍾意食三幾啖又得，一次食哂成TANK又得。如果用尼古丁量比較，1包黑冰8有12mg尼古丁，1支30ml 3mg嘅煙油有90mg尼古丁。但係呢。。。香港係買唔到有尼古丁嘅油

準備換av 支timekeeper , 不過未知換咩霧化器好。
之前新手用rx練住先，容易d

試過iced cappucinno，夠薄荷味，不過比較甜，咖啡味比較弱。

隻五子棋到咗，短過kf5一半

唔該晒 希望可以戒倒
最驚係紙煙方便過vape好多 抆出黎點一點又一支

又平又細嘅單電機，iStick Pico比較好。再細部D可以考慮target mini，不過無得換電，無電就要等充電。

之前都有叫開朋友幫我淘寶 集運都要等起碼一星期
但追post見倒你地可以下一日就收到
我搵下集運post先

呢度有比較popular嘅煙油測評：

香港賣丁油係犯法架

睇下唔用丁油戒唔戒倒先

師兄係咪用集運？

Vape on 😚

玩電子煙好嘥錢 又想買霧化了

巴打們買機多數邊度買

買霧化器會越買越嘥錢，幾乎想一枝油一個霧化器

有冇巴打用緊SX mini g class?
因為部alien 220w 花鳩晒想換機

不過淘寶買霧化器夠平，一隻earphone價錢夠買幾十隻霧化器，買啦

除咗第一部機之外，全部淘寶買，正貨全部都有code可以上網去驗證真假，就算買一排霧化芯咁小嘅嘢都可以驗證到，最緊要去有信譽嘅大鋪買

By the way，買大陸出品嘅嘢有驗證，反而買美國製造嘅嘢就無

巴打係咩build可以開咁細watt去食嘅？

對比業餘巴小毛見大毛
利申TB買算最平

點樣知道
淘寶邊間鋪信得過呢

我自己覺得：
1. 超過5000人關注
2. 有200隻以上產品
3. 睇下熱賣產品嘅評論多唔多，評論似唔似好多水份

不過淘寶D價錢都好參差，價錢可以相差40%，要買到平嘢就要自己慢慢續間揾。

點睇關注數
只睇到銷量

我淘開可以幫你地淘埋 些牙下運費

mimtmtve@gmail.com

巴打個架邊到買

手機淘寶直接睇到

大陸抄鳩無印個間

呢間小馬哥買油ok嗎

小馬哥係淘寶最多關注嘅鋪，應該無問題嘅，係有D嘢比較貴。

我見到可以放得落24mm霧化器，有無夾硬來？我屋企個淘寶買一模一樣但係只可以放22mm

佢d公差好勁,24mm唔係格格都放得落

個架係邊買？

食開純萬

有冇邊隻油頂替到食煙呢

巴打支桿係咩來......幾靚仔

巴打支桿係咩來......幾靚仔 [/quote]
名創買 ，打手死全家
复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【我剁手都要买的宝贝（现货1：1 king v2 mod 国王狮子2代 白磨砂 电子烟机械杆 喵家正），快来和我一起瓜分红包】￥JvU7LJ2216￥
見佢平先買，但之個post有巴打話佢枝桿冇講咩物料做所以唔建議用，宜家枝桿得個擺

玩左2-3星期開始識少少
即買多部機
可惜CKS-M 霧化器要過2日先到

PS - 放9成9新istick pico

鬼屋紅盒60ml裝我琴日都入左，
佢枝15ml純VG有冇用黎溝?
佢話可可煙草味，點解feel唔到有可可味

我未試佢的油
我上星期在美國帶左8-9油返黎都有排食

網上講Halo嘅Torque 56同Turkish都比較似煙味，我食開黑冰，試Turkish覺得比較濃，你食開純萬或者接受到。

你地出街有冇另外帶埋支煙油出街

今日鬼佬入坑

一定要,一倉油好快食哂

成套加埋幾錢？仲多唔多貨，諗住呢兩日過去

點樣帶法

$8xx
多唔多貨就唔知 佢好多野都係display一隻賣一隻

要PICO.....諗下我個套啦巴打.....
連2盒100%新的芯..
巴打價

會唔會覺得Pico 個霧化器太大煙？我記得你話想小煙唔漏。

睇錯，你個原來係AL85，更大煙

係呀 跟你介紹我買左AL85 + Nautilux X

我係係淘寶買咗個樽

真係幾好
細細部，

方便帶出街

買咗咩油食？

今日買左枝黎玩 係一枝咩都冇得較個隻 平時有食開煙 頭兩次食冇乜野（唔係頭兩啖）但係唔知點解第3次吸個陣喉嚨好痛

巴打們有冇邊隻RTA推薦？睇中左wotofo the troll rta 同Obs engine nano

Coilart Mage RTA，淘寶極客賣115，又平又唔易漏

睇咗咁多位巴打留言後買咗依部，不過到而家都未敢用住..
想問其實係咪set啱個芯嘅最佳watt數，其它volt/ohms/amps 果啲就唔駛理？

thanks

支嘢係咩樣同食咩油？一支嘢果D好易彈油，可能彈咗入喉嚨。

用咩mode 好

有冇巴打知點整返入去
部smok alien 跌一跌 銀色舊野就突左出黎

你可以試下用50W開始食，落油嘅時候先滴少少落個芯嘅棉度，唔好滴落中間個窿，唔明可以YouTube揾下“vape prime coil”。滴完再加油加到7-8成滿，等15分鐘就可以食。

多謝回覆我呀巴打
所以我無論用0.4Ω 或者 0.6Ω 只要我設定返每個芯嘅可用Watt數就唔會有問題?

如果大力撳都撳唔番入去，都幫你唔到。

係，每一個芯都一定標明建議WATT數，不過最好唔好吸過3秒，否則都可能燒芯，另外要先停撳掣後停吸，吸埋D餘煙可以減少倒汗水，有倒汗水會彈油。

明白啦唔該你

"格硬"整返入去了，唔該巴打!

咁你以後用來上RDA要小心啦，用力扯蓋可能會扯番佢出來，最怕會扯斷條連住嘅電線，不過如果真係又扯過出來就滴少少AA膠先再撳番入去。

eGo AIO d22 by joytech 同埋naked 100既油
琴晚試多次又冇野 今朝食又有少少痛
有冇咩解決方法？thanks

有冇巴打試過呢幾油？

無計，死症，我都有一支掉埋一邊無用。或者你試下先停撳掣再停吸睇下好唔好D，咁樣可以減少倒汗水就減少爆油。

有有巴打食緊呢一隻
隻味好似有啲怪

佢寫係咩味

新手爬完文，諗緊smok al85定係eleaf istick pico，主要係想方便出街同唔麻煩
有無巴打有心水

求救
今日朝早拆左個tank 出黎差電
岩岩扭返上去諗住食
個screen 寫住
Check atomizer

即係咩

兩部都用緊，AL85好D，AL85最大好處係可以直接用25mm霧化器。

即係架機detect唔到個霧化器，最大可能係霧化器正極唔夠長，你係用咩機同霧化器？

而家試呢隻油
但有d甜過頭

呢隻我覺得無味
吸入口 唔知食緊咩咁

等閒換棉花再試清啲先

有冇d藍妹味介紹

關於油嘅嘢，可以睇下呢度個評論：

巴打係咪0% MG
係的話我可以同你換
我超鐘意你呢枝

0%
西人果度買的

有無興趣交換？

TG pls

你的是什麼

同埋我想問

洗唔洗每次加完油後

都要浸返10至15分鍾

Tg Id : arplay

換芯先要，加油唔洗

收到，唔該

仲煩緊邊度搵個小膠樽裝d油出街

vanilla cream with fudge notes of cinnamon

淘寶？ 1.5一枝
有時買多少少 講一講會送一兩個
香港有啲鋪頭有
但未知價錢

買油會送架Bo 成日送送埋埋用唔哂

我仲未試在淘寶買油

巴打們 想問下如果新手用機械桿得唔得GA
因為見到支Phantom mod by wotofo
幾型

唔好諗

求丁油，或深圳邊度有真油?

想放2枝油

烏龍茶 有丁3 $60（食唔慣有丁）
蛋糕 無丁 $30 （個口味唔啱）

有意

hold左先

有意留一留聯絡方法，謝謝

64340085 whatsapp

boom
想爛臉定爆手？

如果佢講得出10個要注意嘅安全事項，都應該得嘅，玩乜都有一個學習過程，我都係食咗個零月就玩桿。

係度問得都應該講唔出
唔係咁多人好似你咁pro架業餘巴

有冇人開個whatsapp group交流下?

係度傾未幾好

係到傾

試新油

巴打們想問下呢條video

入面果支係咩MODEL

屌 個盒同你一樣

好那好食呢隻，強烈推介！ green tea latte

幾錢呀

有冇d冇咁甜既油推介

想問一問
平時食煙一日一包

呢幾日轉食左電子煙
真心覺得係兩回事

如果食有丁既油
會唔會幫到手頂到少少癮呢
請指教一下

會, 睇返你包煙有幾多尼古丁
如果6既你試下食3既煙油

試番啲煙草類既油，如halo牌子既油
試3mg既尼古丁

係未只有淘寶先搵到3既油

係，因為香港唔比賣有尼古丁既煙油
亦可以親自係大陸買
羅湖商業城臨過關番香港前有間賣電子野
角落頭放左啲煙油同電子煙
但得好少款式，真定假就自己諗啦
30ml裝佢就話係進口油，但個店員係唔識呢啲野，包裝有寫0mg/3mg/6mg
另外有啲細樽膠樽(888)就唔建議啦
如果你想做勇士都可以試下
果度一定要講價，香港買一枝價錢都可以買到2，3枝

>戒煙第一部
>唔買煙
>食住電子煙頂住檔先
>
>頂
>原來完全係兩回事
>
>吸落去果d係水蒸氣咁
>
>無料到
>頂下頂下
>今日第四日冇買煙了
>
>尋日第三日果時
>我覺得自己好似有d感冒
>周身冇力
>
>訓醒又冇事
>
>
>而家又成日覺得個口好甜
>真係要搵返d似煙味既煙油
>

加油

有冇邊隻煙油似煙味

兩日前答過你呢個問題

我想搵d似萬寶路既有冇

咁你未試過我講果兩隻煙油未？或者有無嘗試去Google下呢兩隻煙油嘅資料？其實你Google下仲好過呢度問人。

咁呢度摺左佢都得啦

呢度4000幾個posts，從來未見過有一個好似你呢個答案嘅人，睇下呢度仲有邊位巴打答你咯

新手諗住交流一下
唔識先問下人

你一句自己google好過係度問人

咁樣傾條鐵咩

乜都google未得囉

你講得啱呀！其實我對電子煙嘅認識，大部份都係Google番來。新手應該用咩機，你想食似咩味嘅煙油，淘寶有丁油賣，香港邊度買嘢平，都答咗你啦。剩番落來嘅路，你就自己行落去啦

唔洗諗, 唔想咁甜既茶味啦

戒買唔戒食
btw 心癮, 我之前1日2包都戒到

油呢d好個人口味,買完唔岩食要掉就唔好啦
好似淘寶halo,888,666,紫鴨好多人話好
但我就覺得好撚難食 之前成堆油送曬比個fd

所以我都好少呢度講油，我自己入坑鍾意食果D油，宜家都好少食，初初玩成日搵D似真煙嘅油來戒煙，玩咗一陣就唔再鍾意食呢類煙油。

講真丫 伸手黨要屌你咪屌你囉
好似啲人一入黎問人邊套starter kit 抵玩啲
答左幾十萬次 你爬下文會無答案咩？
煙油個啲1-4 都一路有人講架啦
好似做功課，寫文咁 你都唔會一開始就問人點做
自己都會寫個大綱出黎 搵下資料先再問老師啦
老撚奉答你咩 屌你老母

我去親鋪頭買油 都會見好多新手第一句就係問 我想要好似真煙嘅油

你都on9
討論區唔撚問得

自己開個群組傾撚飽佢啦
洗撚係度公開討論咩

新手唔知玩法
想用呢樣野代替真煙
自不然都係想吸落既油同真煙差不多

而家唔比你問咩？
叫你做下資料搜集先再問喳喎
你問條問題咁大路 要人點答你？
打個keyword 去搵 啲結果多過呢度啦 大哥
唔撚中意你都可以過主 無人逼你留係度

屌你老味 業巴原來已經答過你
你都仲要屌佢 你真係犀鳩利

佢好撚正
大爺黎
而家我問你，比個機會你答係你福份

過主啦七頭

深圳電子煙展4月14-16號
有冇人去?去既組團

頂癮既係尼古丁
你食煙唔係為左陣煙味掛?
有大把煙草味既油
再嚟係買6mg/12mg既油
我試過6mg頂到上心口添

其實隻隻油都唔同丁感，有D 3丁我都食唔落，6丁真係上哂頭，1倉2ml 6丁嘅煙油，丁量同一包純萬一樣

問完部機之後自己去買部柒機，都唔知咩心態，然後連油樽都可以問一餐，真係極品。
有你地幫我屌，我可以慳番啖氣

點解呢
每次加完/入完油後

頭果一兩啖都特別熱/暖d咁

係咩原因呢

用咩霧化器？我一般都食剩少少就加油，未試過咁。

又話唔鐘意隻油..
我話同佢換又無左件事.......

買機先好笑.....

我部係一體式既機

霧化器都係內置

唔講條七頭...講正經....

我換左用Asvape 部機...
同樣W 數...燒油勁過PICO好多..
但又真係大煙左..
但明明同W數...
係咪心理問題新屎坑?????

好鐘意...但真係倒水咁倒...

我諗你應該好快換機，哈哈

點解呢
而家咁樣好夠我用

反而你要我換機後
搞來搞去

霧化器又幾十種
仲唔岩我

拎上手就用得食得
先係我想要既野

就算壞左
我下一部都應該係繼續搵一體式既機

同w數可能係因為霧化器
定ohm數大左?

咁就好了，剩係玩霧化器都幾種
diy芯又玩綿同發熱線
又換電，又差機
個坑完全見唔到底

咁你係機械桿定咩?

其實mod可以單一d
重點都係個tank問題

唔係桿

細細部既機仔
kanger

可能係電嘅問題，一部係18650電，一部係26650電，如果WATT數太高，18650電好快就出唔足電。

都可以diy芯喎

但一粒電就玩唔奈

差多兩粒替換囉

唔想囉
唔想令到件事太複雜

但用成品芯會唔會貴啲?
食得密就一星期換一個
幾十蚊一個芯
綿花幾十蚊包，有排用

其實都唔止係錢嘅問題，DIY嘅味道真係好D ，不過如果佢滿意宜家嘅效果都無謂強人所難。諗起我入坑時都買咗好多成品TANK同COIL，宜家一係轉RBA，轉唔到嘅都擺埋一邊

其實rtda同rba口感差幾多
諗住轉rtda玩diy芯
又有得儲油，唔洗下下滴
又帶到出街

RBA芯其實係指某D成品霧化器可以轉到DIY
想帶出街就玩RTA啦，個人覺得RDTA打側可能會漏油，法師RTA我試過build到打側3個鐘都唔漏，不過亦有巴打話佢build漏到仆街。

漏唔漏我覺得睇隻野設計同上棉
我用limitless RDTA出街未漏過
當然如果打側放1～2日就先漏

等緊隻windforce RDA到
見佢防漏做得唔錯
但用落先知 加上我又未玩過diy
要啲時候摸索

RTA至真

我個梅林mini個底同部機鎖死咗 而家開唔返出黎點算

鉗

Here
你地幾號去？

唔講條七頭...講正經....

成品Tank 一隻就夠

話時話你地隻梅林mini會唔會吸幾口有流油情況？

有無人用iqos
想問下1代同2代有咩分別

巴打呢隻windforce係好嘢來喎，睇落好似有油倉門可以防漏，應該都唔難build，上YouTube睇下片點搞就得。BTW，limitless RDTA其實都要diy，點解你話未玩過呢？

試下用洗碗膠手套包著扭先

滲油就有，漏就無，如果會漏油就塞多D棉，仲有唔好比棉掂到入氣口。

毒撚自己一個想見識下

lm

Vaping新手想試下代替紙煙
呢碌嘢O唔OK?

都係睇你想點玩 starter kit黎講唔錯

我就16先得閒去
去既話要係佢個網參加

limitless果個唔係我

機嘅功能係OK嘅，不過個510頭唔太好，我果隻已經死死地，有D霧化器用唔到；如果鍾意呢個牌子，不如買新出嘅eVic Primo Mini，睇介紹個510頭改善咗，應該係針對之前設計嘅問題。跟機嘅霧化器都好似唔係幾好，之前好多人都只買機唔買套裝。

係喎！睇錯

深圳地鐵廣告

比條柒頭影響，今日攞支6丁SUBZERO溝3丁PRIME 15試下，真係幾有真煙味又易人口，平時就咁食3丁PRIME 15個喉嚨都幾難頂。

年紀大
唔太喜歡太甜既野

尋晚上左vape king個網
買左支黑金咖啡
唔知效果如何呢

多謝巴打回覆
得閒出去舖頭望望

limitless here

多謝巴打回覆
我對啲機未太熟
暫時都係外觀先決

我之前Send左Email 報名

舖頭應該未有呢部新機，連淘寶都未見到，我個人推薦AL85，夠細部，另外Target Pro Kit都唔錯，幾好揸手。買機要格價，有D鋪超貴，如果想平最好淘寶買，順便買賣電同煙油，其實電都好重要，要電子煙專用電先得，我第一頁有講咩電OK。

呢部幾型

鋪頭有了
話有優惠 600有找 唔包電
非打手 vapebull 有

因為我都有留意過

鬼佬賣500，淘寶大約300人仔

email收到確認就得
佢會去左垃圾郵件度

我有呀 不過我諗係我綿花搞得唔夠好

鉗都唔得呀

都唔得呀

CKS-M 到手

搵5金鋪D師傅幫手啦

我都因為整唔開個五子棋 成個扔撚左佢算 我開撚到隻手都損埋

利申：冷縮熱脹，鉗，洗碗手套都唔得（不過洗碗手套係最work，用勁耐開到過一兩次，之後再想整芯，明明已經突登唔扭到最實，但都係整唔開 ）

我唔信用到呢D工具都唔得，不過其實唔應該扭咁實，剛剛上緊唔會自然鬆開就得

岩岩買左al85，駛唔駛自己再較下setting，好似無咩煙出

用平時食煙方法，咳到我仆街

食開煙無理由會咳，AL85套裝應該開50W，入咗油等15分鐘食就OK

要爆煙出，50w應該做到？

原裝霧化芯應該可以開40-80，建議係開55-65

新手想買支al85
推介邊到買？

你係咪未浸濕晒個芯?
一開始直扯入肺，唔係食煙咁
開30-40w，ohm數都好重要

如果未浸濕個芯食，個芯就GG了

每次都要？

thevapeshophk，在西環

之前我試過鎖住左，用中間嗰個鉗

當然啦，唔濕咪會乾燒d棉花

如果我幾個鐘前食完，部機本身仲有油，再開機之後都要滴左棉花先食？

因為巴打唔要了，輕輕一推。

新開時第一次要

如果3，4個鐘唔食個陣lock機定熄機好？
重開機後，駛唔駛等15分鐘先食？

唔食最好就熄機 只你第一支加完油先要得15分鐘先食

冇關係架，想慳電緊係熄機啦
lock機係短時間唔食先lock組
只係個芯新果陣滴一滴濕佢
然後浸20分鐘
如果已經用緊就冇需要
因為個芯一直有油浸住
我諗係你初頭唔慣姐
低 watt食住先，慢慢升囉
宜家你個芯ohm數幾多??

第一次開個新嘅芯先要整濕佢，食剩些少油就要加油，加完油即刻就食唔洗等。 唔食嘅時候我唔會熄機，換電先會熄機，有D機連熄機掣都無，只有LOCK機掣；我擺落袋會先LOCK機（+/-掣）。

烏龍我岩呀，巴打賣左未

我用緊al85原裝個芯，依家ohm0.4
仲有無野要setset佢？

吸個陣有"噠"一聲，係咪叫彈油？ 正唔正常

0.4緊係啦，初初黎講0.4算熱啦
watt數30開始啦，
呼晒氣出黎先，一野直扯落肺
盡量長啲，慢慢就會覺得30w唔夠
如果食有丁油就更加激喉

一聲都正常，姐係話你吸唔夠快
霧化得快過你吸，你就要放手
吸埋啲尾先呼出
如果唔係會有倒汗水
積得多就漏油
又有可能油太稀，唔夠高watt數燒佢
導油唔好，就會有噠噠聲

咁用緊邊隻油?

巴打你應該無用過TFV8，唔知0.4嘅Q2芯應該開幾多WATT。
利申：我隻0.4芯食咗10啖都無就掉埋一邊

有用過呀，岩岩開始用tfv8 q2 t6都用過
q2我初初食3，40都好夠
之後換左smok h-priv
用佢原裝頭，啲味又濃啲

q2係建議55-65，但新手50w會咳

邊度有多啲0mg油

日本個隻mint-lemon

ohm係咪愈低愈大煙架？

香港全部都0mg

越高越熱，越擊喉

TFV8個Q2芯，開到60都只係得煙無乜味，所以食咗幾啖就掉埋一邊，換個RBA芯DIY
H-PRIV個原裝頭係TFV4，我一啖都未食過就換咗佢個0.3芯做RBA芯，無機會試佢個成品芯究竟係乜味

係指你部機set既電阻
唔係個芯既電阻

當然，食過番唔到轉頭
我等緊個windforce頭到就上diy之路

其實TFV8嘅芯，高低ohm同大細煙無必然關係，要知開幾多WATT最好自己睇下

鬼咩，tfv8啲芯好快玩完，燒高啲就好快燶

記錯左，係機set得高就越熱
唔係芯整身個電阻
芯電阻越高就越難推

想問下深圳電子煙展門票係咪可以去到先買？

其實要用幾多WATT去推，最主要同發熱面積有關，有時就算唔同電阻，用同一個WATT數，推出來嘅煙量同熱力都差不多一樣。例如一個24G 3mm 7圈嘅coil，用A1絲做出來係0.71ohm，用SS絲做出來係0.38ohm，兩個都係應該用25W來試下推。你第時DIY，就要識得用呢個網站去計用幾多WATT去推

[img]/storage/emulated/0/DCIM/Camera/IMG_20170412_024933.jpg[/img]
Beast King

唔識貼圖
BTW tfv12真心正

C drive 貼圖大法？

Android APP回复時click右上角"向上箭嘴“再揀圖畫就貼到

唔係，要去佢個網參加
門票應該唔洗

仲係無人理我 業餘巴

感謝業餘巴 我上次買果隻target pro 個tank 有d黑色粒粒在底 咩黎架

用email參加就得，免費入場
你邊日去，我諗住16號最後果日去
如果係就組團去

估計係積咗炭嘅陶瓷甩出來，下次唔好買陶瓷芯，覺得唔係幾好用，可以買eleaf MELO III芯試下

左邊係Target Pro芯，右邊係MELO芯，如果你要我賣咗我盒MELO芯比你，驗證過係正貨來架

咁以我呢d新手黎講，高低ohm值食落去，食唔食得出分別？

有興趣

留tg : arplay

加一
@sosadlm

新買既油同霧化器

香蕉味超重 好膩

TFV8嘅芯變化比較多，想知道唔同芯味道嘅分別，你要買齊自己去試。對於新手，簡單D講：
- 個芯上面寫著開幾多WATT，你就用果個範圍去食
- 想大煙D就開大D WATT
- 想味道濃D就收細D個入氣口

仲要提下你，AL85換芯/換頭嘅時候，一定要在拆咗個芯/頭之後撳一下個fire button，否則架機會唔知你換過，之後出電會唔準確，分分鐘搞到燒芯。

呢隻都係到燶左先換？

新手想買黎玩下
有冇啲三百幾四百既推介

係呀！不過呢隻易睇D棉燶唔燶，而且可以開大D WATT去食（30-80W），不過我建議唔好開過60W，否則都好易燶。有時覺得Target Pro個陶瓷芯設計都嘥鳩氣，D油唔在棉花上積炭，就積咗落個陶瓷芯上面，所以你見到個陶瓷位都幾黑。

另外你有無覺得Target Pro個tank個吸嘴太細唔好吸，換咗佢你都可以improve架

爬番前3幾頁文有講

我開左個tg group for 16號組團去電子煙展
有意既留tg

係 個咀好難吸 所以諗緊淘多個tank放丁油
個咀有冇單獨買架？

我都有噠噠聲呢個問題
同埋𠍿咀內有少少倒汗水
咁樣要高d W ?

淘寶大把咀

你個tank用嘅叫510吸嘴，淘寶大把。如果買tank，最好買大路嘅，同埋Google下有無人話漏油

我用email注冊左 佢叫我印張野要附上名片
名片係咪姐係卡片？

樓下問左兩間都話無架餐

小弟有成set電子煙
用左冇10次就棄坑
有冇巴打有興趣

detail?

同鬼佬買左al85，但未買煙油，
平時食開黑冰1, 一日一包
新手入門
食咩煙油，用易上手?
會叫個fd幫我買丁油，之後你地有咩推介?

halo Subzero，再溝啲煙草油
有丁會好啲，食開煙既話

佢地費撚事搞嗻，買中間果隻夾實個霧化器扭佢出來，可以先搵毛巾包住個霧化器先夾，再唔得可以買多個士巴拿夾實埋架機來扭。

仲有一堆黃豆用品(棉花,鋼線,卷線棒,etc)
100%WORK
有冇巴打想入坑?

有冇油

大家點睇呢部MOD
感覺幾正 純粹想買黎貪佢夠靚同可以玩大煙又係雙電
唔睇價錢抵唔抵試? 會唔會有咩缺點?
利申英文差

touch mon添喎，幾時行埋Android?

好型

Smok d野ok 不過呢部雙電黎講會唔會闊身左d 幾靚仔都ok

係度講下新手最好唔好玩機械干 會爆炸

睇中左呢部

另外想問下呢兩隻邊隻正

同埋重想買個rta太多選擇唔知揀咩好 終於鉗開個梅林但已經唔想再用佢 有無巴打高度推薦 最緊要唔好漏油

好似有啲貴，個mon咁大，會唔會晒電

我係另一個online shop ship黎香港應該大概680$左右
我都諗緊會唔會食電,如果夠用一日都OK 因為拎出街都係最多一日

好正

有支3MG MYLK 香蕉奶味 30mL 只係食咗3-4mL左右
食到有啲厭 有無人想買/換?

無

呢兩個都rdta黎 唔係rta
買rda啦 一定唔滴

我知呀 而家想買呢兩個其中一個加個rta
我個medusa當緊rda用 想試一試其他有咩唔同

上面個個牛油果24 好評比較多

好似抽左幾日都無youtube個種大煙效果既，明明大家都用原裝al85 set

Mad dog 幾錢
淘定hk 買？

幫你睇過英文：
1. 架機擺係道會自己熄機，YouTube有人示範，要撳番5下開機
2. 唔幾得LOCK MON，手指唔覺意會HI到個MON改咗settings
3. 有人試過upgrade咗firmware架機電阻亂哂龍讀唔啱

比我買左了

淘 2xx 絲淘左兩粒花絲40

你比你tg or聯絡方法比我

推多一推，仲有冇人組團16號去深圳電子煙展?

兩粒花絲要賣40咁貴？邊間？咩絲？

用緊牛油果24，有入油位好用，不過如果要拆下面個倉出來有D麻煩，又要小心唔好拆嘅時候丟咗D膠圈parts。

RTA推薦Coilart Mage RTA，宜家攞緊佢出街，頭先在個袋打側咗4個鐘都無漏。

另外好奇你點解買部5電得222W嘅機，你唔覺得會好大舊好重嗎？

買過嚟間野一次，唔覺有伏着

Ni80絲發熱快唔炸油

之前在mr vape 買果支黑金咖啡到左
剛食左兩啖

冇晒果d甜耶耶既味
岩我

唔該曬巴打
咁我再考慮下先

呢隻？咩價位

Ni80嘅花絲真係比較少見，其實如果你唔係上桿，在物理上來講，Ni80其實係慢熱過A1少少。

係呀

170得30ml

巴打有無link, 想買部

有兩部mod想賣 因為想轉機
Rx200 白色and tesla nano 60w銀色
有興趣tg我: ngohaimkjai

就來1001，開定第6繼續傾

一齊買share返運費？
Tg

香港黎講算平，出面普通都180，無丁

windforce頭到左

粗粗地第一次diy個芯

整咗個乜settings嘅DIY？用咩棉？覺唔覺得好過成品芯？
By the way，呢個霧化器有無油倉門架？即係油倉入棉花個位可以扭到關咗佢。

買咗部細火數kit幾日已經想upgrade
趁假期出去睇下大火數機先

上網睇咪得囉

想問下有冇啲個tank大啲容量既成品芯介紹
見第一頁個啲都係2~2.5ml
定其實多個1~2ml分別唔大

買咗乜細火數kit？

容量大嘅會比較容易漏

佢包左幾對絲，包埋培根綿
無論口感同長遠芯消耗黎計都好過成品
有導油孔開關，入油時同唔食時關左佢
暫未見漏油，但初初會唔記得開番導油孔黎食
機 detect 0.22歐母 50w食氣孔上下都開30%左右

佢包果啲絲咩絲就唔記得
網上面有講，我買大盒果隻
有兩包唔同既綿
同一個單發，一個雙發既diy底坐

Diu li 我笑左

睇完啱心水即時課金

Target mini

諗緊買唔買好

Bacon棉OK架，大約20蚊人仔一包。要學多D關於DIY嘅嘢，例如要咩工具自己繞線圈，點計開幾大去食。我DIY之後都唔鍾意食成品，味道無得比。

我唔會推薦人買呢部機，推唔起雙線圈嘅霧化器，買AL85啦，85W好夠用

咁多問題都買？